有冇手足打左春節J？

我去左親戚屋企既廁所 拎住人地個女既胸圍打丁 爽呀！
#這就是魔性！

大大啖索 同親戚個女神交 哈哈哈

農曆新年

喱埋被竇打飛機都咁多幻想

不用分這麼細

一陣偷偷地入佢個女間房 留精先

感公 含唔含黑撚？

我都用咗表姐個bra打丁

心條得好快

感

你是個打j的傳奇

唔好侮辱玟玟既歌

今朝起身就打咗個發財J

好撚香呀 性慾大增

去廁所拎親戚個女條底底著
成條底都係我既j味 仲有少少精 希望我d精仔爭氣 游入去 嘻🤤🤤🤤

樓主講得好

仲打丁？扑女啦

N賓 🍻

咁樣偷偷地 仲刺激

可能係伯母嘅呢

😨